話你知點解係香港非搞太陽花不可

因為只要你完全複製台灣太陽花
全世界就會搵而家既香港同當年既台灣做對比
去衡量香港仲有冇法治, 黑警有冇過份使用武力

比起雨革, 香港搞太陽花既戰略價值同意義都大N倍, 係一個最撚易搵敵方位入既抗爭
所以唔撚好再比傻仔誤導啦

最好唔好俾過往經驗限制住抗爭思維，路係人行出黎既
今日上黑旗我覺得對香港有重要意義，因為今日七一代表回歸，我地成功上黑旗表達回歸係一切災禍既根源

即刻俾人屌有外國勢力入侵

但係有又點呀 屌你地班撐中港共嘅呀仆街老母